有冇人玩 IOS Emergency HQ?

有冇巴打有玩?

有既可歡迎加入rescue alliance 一齊玩

玩左一個月，45lv，專登唔升黑警

你唔升 有d mission 會唔會過唔到?

還好，用狗好少，通常都係出打交同疏散

巴打會唔會join alliance? 可以借下人

我42 lvl

悶到hihi棄左game，玩電腦版起碼可以改Mod

已有alliance

玩耐咗真係有啲悶，宜家一日一次

都係 簡唔中hea 下

岩岩開始玩緊